剛訓醒冇留意，熱狗年宵D產品賣哂未？

好想買陳雲 crossover 馬雲D產品

上淘寶買一樣

貨源少可能已經賣晒

幾蚊成本 賣出一件都賺啦

人地啲塵暈淘寶出品賣$60
今朝有張貼現場圖度睇到

有冇人知哩啲來貨幾錢左右？
想知云伯加持後升值幾多

就賣哂，你仲唔撚去

要買嘅話使撚你補貨咩 自己taobao唔撚好

淘寶無蟈屍開光，保佑唔到你，仲會受到咀咒

尋晚神駒有講來貨價

你自己聽返啦

班𨶙樣書展果陣都係咁樣吹水

點知最後幾板貨返倉

手法層出不窮

咪影衰英國熱狗啦

屌，好似玩mmorpg系地上面執裝咁

神駒會唔會去踩場 當場踢爆佢地賣淘寶貨